涉將軍澳堵路 4學生均獲撤控簽保守行為

#觀塘裁判法院第一庭
#徐綺薇署理主任裁判官
#1209將軍澳 #提堂

D1趙(16)
D2關(17)
D3吳(16)
D4余(17)

控罪：在公眾地方造成阻礙
第228章《簡易程序治罪條例》第4A條
被控於2019年12月9日，與其他不知名人士在將軍澳寶康路廣明苑巴士站外，無合法權限或辯解而留下垃圾桶及沙發，對人或車輛造成妨礙、不便或危害

背景：12月9日有人發起大三罷行動。事隔半年，４人在6月3日首次提堂，獲准以500元現金保釋。

４人同意案情
控方🎊撤回控罪🎊

自簽2,000元
守行為12個月
不可再干犯「在公眾地方造成阻礙」罪
每人須交1,000元堂費

龐具奧：制裁名單可以hold一hold

沒有暴徒 只有暴政

當贏

Push

辛苦晒